如果同一個上堂既同學friend唔黎會唔會覺得係自己問題

如果係大學friend唔嚟其實正常

大專識人好難